區議員同立法會議員係咪可以職位重疊？

雙料議員？

我都想知

冇聽過雙料議員？

冇留意

可以 周浩頂咪就係

超區....

樓豬

屌你，人人都識咩分化撚

李慧琼唔係咩?

如果唔可以d區議員參選黎做乜 ?

你個邏輯係咪踢唔到英超踢英冠做乜？

乜撚嘢比喻嚟

何妖咪係囉

根本大把

你睇何君堯就知啦

區議會（第一）
區議會（第二）

踢英超點解唔可以踢歐聯

問個問題都咁惡⋯

不過我都會出去投

踢校隊唔踢得港隊

1. 區議員本身可以選立法會，而任期可以重疊
2. 立法會功能組別有五席係候選人需本身有區議員職務先可以參選，開放被全港人選，就係民主黨當年密室談判嘅結果